「開定」今日內會，所有泛民議員被逐離議事廳

大家準備好Facebook, IG, Twitter, Reddit 內容
隨時準備散出國際

賣港派濫權，利用保安暴力佔據議事廳進行不合法、違憲既會議

仲留係議事廳企定定、鳩叫口號果幾個
下屆可以唔洗選了，議會唔需要你地

推

係時候全港大遊行

點名屌鳩你地：
張超雄 - 上次鳩叫冇人理你今次又鳩叫，又冇畫面又冇撚用
梁耀忠 - 你走啦我唔想搞大件事

陳健波打茅波
1號1號1號1號

鄭松泰：你有諗法，但你似乎搞錯左日子

陳健波打茅波

李慧琼得票：40